今晚我地的士業界又贏班UBER狗

班UBER狗去能曬拜年食飯,無人開工,我地的士司機全部stand by為咁多位市民服務

咁你咪好威

的士佬都放假啦

dc9